新手借錢問題

我未借過錢
大致上咩流程

例如我借十萬 個利息係點計
實際年利率2%
總利息支出係咩？

我唔想未諗好借邊間就入去問

直接打電話去問 問埋有無咩隱藏收費 手續費之類